利物浦會唔會破買龍轉會費紀錄

劏水魚時刻

邊度會有勁龍門去呀

買咩龍都無用架啦
不如打多個前鋒
打434算

前面入幾多都唔夠後面豬啦

買極都咁柒，應該係龍門教練問題

如果買到個勁龍？我會輸？

如果今晚係DDG打龍
利記會打到入加時

邊個去到猁都成浸柒味架啦

搵個中學校隊都唔會失呢兩球啦仲ddg

高普自己守